音樂apps啲封套錯Q晒...

13.2開始係咁, 諗住上13.3會無事, 點知都係咁.....
大家係咪咁? 點搞呀, 唔係要入過晒掛

係

我放棄咗itune 聽歌
入歌又麻撚煩
又間中出現你呢個case

上個月買咗部player 算
聲又靚好多

雖然我主打都係串流聽歌, 不過有時都會用下Music apps

KKBOX/Spotify
Apple Music最煩嘅位係轉Apple id(日本etc)嘅時候會幫你洗晒

自從上咗iOS13
佢成日無端端將我啲中文歌手名轉做英文
又無端端轉番做中文

咩player?
我都有諗過買部player入無損

Sony nw-a55

我都有諗過呢部
但唔係行An又有啲卻步

要行an 買a100 貴成千幾蚊
因為我太多電話又iPad
我唔想再多部an 機
所以先買A55